閉門會議都出埋:所有罷工醫護已成condom,搞大台又輸

仲要連全面封關都冇埋
早排話自己係理事個位出尼回應下好喎

pish

咁你有冇罷工？

收皮la dllm

拉

咁你有冇搞工會？

點會冇呀，啱啱見記者有講要全面封關

我直頭唔係醫護添
又代表閉門會議係啱？

無話閉門會議，但冇人同醫護一齊罷工，邊個先至係搞到醫護變左condom?

熱狗

根本無好好plan個罷工，完全靠估

我見到都打左個突。
但後尾我又諗.....
其實你同醫管局傾，你點都唔會傾到全面封關。
呢樣野只可以同政府班撚屌談判。

又係咁

今朝先話可能集體辭職
下午又做乜

依家講HA控制唔到封關 唔哂時間
傾左點樣保護前線員工有咩問題

利申 有份罷工

完全無方向，想找下台階復工，底線係咁退

搵落台階

希望你哋罷工前有準備過長期罷工嘅打算，唔好以為政府一，兩日就跪

淨係睇個標題
佢係話閉門會議唔傾呢個，唔係話冇呢個訴求

咁醫管冇權封關 同佢地講呢樣又真係冇用

問題係你可以確定個閉門會議冇其他鬼鼠野？
自己都一早講ha冇權講封關
保障前線都係
做乜要閉門會議呢

咁佢地Facebook 講明今次會議係focus 另外果幾個訴求，無講全面封關因為呢樣野唔係HA事架喎

全面封關係對林鄭既訴求喎

HA無權封關=/=要閉門會議fight基本權益

咪撚鳩啦
係話同醫管局唔會傾封關呀
因為醫管局根本冇權係呢件事上話事呀
最原始嗰五大訴求都未撚知就收皮啦
入面有三個都係要醫管局做嘢確保員工安全呀
分化撚

閉門會議

講好容易呀 醫護唔洗養家？
我地好多人仲係簽緊contract
要比人秋後算賬呢班人就最容易
你估真係決定要罷工好似keyboard打幾隻字咁容易呀
有幾千人堅持罷左4日
依家連傾點保障前線都要比人屌 真係on9

割乜鳩野醫護
佢地罷工個陣你又做緊乜

欲罷不能

《醫管局員工陣線》四天前才聲大夾惡要見特首，要公開談判，要全面封關，又威脅要集體辭職。

今晚就全面轉舦，連醫管局提出的閉門會議也答應，而且走進會議室前的要求不再是全面封關，不是五大訴求，只是改善工作條件和不被懲罰。至於聯同其他行業罷工，更是沒有下文。

余慧明，羅卓堯，辭職吧！

拉
樓主完全係分化

佢地至少肯做第一步

保障前線有足夠物資 HA無權決定？
日日罷 日日上連登見人撥冷水

一係做一係唔做
冇需要求人開會

推呢個

真 兒登仔freeride 緊

傾其他4個訴求無問題，但點解要枱底傾？點解唔公開會議點知你deal左咩魔鬼交易？

你都話你冇份罷工
咁人地公會做乜嘢關你撚事咩
你又唔係公會會員 做乜要同你交代/跟你意思去做

死熱狗真係好叻搞事

DLLM 分化撚

信泛民，被出賣係必然嘅結果

你罷咗工未？
我罷緊第四日啦

底牌前幾日開咗啦，社區爆發就復工嘛

唔洗理人講咩
絕對支持醫護手足
如果工會係保障醫護同工既權益同安全
大眾市民一定撐到底

利申左係門外漢先
不過唔係一早就知HA係冇能力叫封關嫁咩？
本身罷工都係逼政府跪逼林鄭跪
唔係逼HA wo

因為連登仔呢排成日靠醫護救港。
咪自己冇份都係度指指點點囉。

咪分化啦Diu 你

無條件支持醫護

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

推呢個，拉成個帖

唉
唔太睇好 驚

其他工會肯罷未！！！
利申：罷工中

5大訴求包埋保障前線安全
係咪HA封唔到關其他就唔傾 送前線去死

係咪比葉劉果句非法罷工兇到

善用起底功能，樓主係分化撚5毛

但點解要閉門會議先？

屌仲推黎推去
一齊罷啦

垃圾post

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

連登有幾多黑警 熱狗滲透你唔係唔知呀。
共產黨做法拉一派打一派，連登日日見

9

spin夠未呀？
人地concern個位係閉門會議呀

我覺得係

支持醫護！
全港齊罷！

分化撚收皮啦

咪就係
星期一已經睇得出醫管局係封唔封關上係零作用

一係就唔做 一做就做盡佢啦
係咁讓步
我係林鄭我都想笑

唔係話無封關呢個要求
係因為單憑醫管局做唔到咩?要林鄭黎傾先得

我既關注：
既然只係傾埋其他4個訴求，光明正大，點解要閉門會議？我好驚佢哋暗中唔知做咗咩deal。

利伸：支持醫護手足。

咪就係
醫管局可以封關？

樓主又做過咩

pull

最慘就係一縮淫賤穴蛾覺得可以進一步壓價

工會呢一步又係政治自殺

係兒登仔先信

推呢個啦
個個左一句熱狗右一句五毛

重點係點解要閉門會議？

Agree
唔好俾個標題誤導
唔好咁易俾人帶風向

完

我有份罷我都唔屌 你地屌咩呢
佢哋個議程傾咩都打哂出tg
唔信工會嘅 根本就唔join個工會啦
話因為閉門會議就做condom
我覺得上連登仲似做condom喇

呢個我同意

你表現得咁心急就代表到最後你都係會跪低，所以佢可以繼續Hea 鳩你，其次係表現出你內部根本不團結，會員會因各種理由放棄罷工

d冷氣軍師...

Block 7樓主分化撚

唔好撚問啦，啲泛民打手個頭著哂煙，已經特登唔答你仲係咁問
民主黨入開中聯辦閉門會議架嘛

醫護一直以來都叫大家一齊罷工，結果冇人睬佢地，宜家仲要兇佢地。成班free rider，人地閉門傾咪閉門傾，關你鬼事咩。

HA 根本唔會決定到封唔封關

如果係有好多唔同工種嘅人罷工
而佢地代表哂其他人去傾
呢個真係要

但如果只有醫護罷工 除左要求封關外
亦同時要求加強醫護嘅防禦工具
為自己爭取行業嘅權益 我認為無可厚非

要知道 罷工嘅醫護 係手足
因為責任感 簽左名嘅人但堅守崗位嘅 就唔係手足?

如果要話 閉門會議
不完美 可接受 但有改善空間

五毛分化撚收皮啦
支持醫護

幫樓主補補血先，又要被熱狗玩分化了

關你撚事咩迷云狗

你有份罷工我respect，但唔代表你一定岩喎

盲目相信真係好？

無野唔出得街既話，
進行公開會議比大眾監察唔好？
你唔想要公民社會咩？

我當我100%相信公會，
但我信唔過個政府ok？
立法會議程夠有寫清楚，
如果無直播既話，
係咪都代表佢地私底下一定跟議程傾呀？

屌你班人都戇鳩
閉門咪閉門囉
佢要有魔鬼deal使撚用閉門會議傾咩
政府搵中間人私下收賣工會代表都得架啦
都唔你班人有冇做過談判
公開會議只係會令雙方不停陳述自己立場
對搵共識係冇幫助
君不見上年段崇智同中大學生分別係公開論壇同閉門討論既分別?

其實我一直唔明點解唔可以閉門會議?
當人地話有d野唔可以公開講，的確你可以話唔接受而繼續罷工，但一直罷佢都話公開會議冇得講，就唔可以閉門聽佢講甚麼廢話先? 之後再拒絕都係一樣。 多一個訊息冇壞，點解都要一閉門就一定係出賣左人?

記得之前有個post post主話處理過其他國家嘅罷工
其中一個建議就係千祈唔好同意閉門會議...

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

臨急抱佛腳整個工會就係咁，無諗過點樣搞
幾日以黎底線開始不斷退，依家HA連你係工會都唔撚承認

吹到自己有四分一會員都冇用，連一半會員罷工都冇
實際罷工人員我諗10%左右，根本唔會嚴重影響到HA同各大公院運作
今日肯罷工既人數仲要比昨日少，各大醫院基本上可以照常開工
扎鐵工人罷工都佔左個地盤無人可以開工啦。

仲要搞左三日都未見任何行動去保障醫護人員罷工時生活，有人話為生計唔可以罷，喂成立工會唔係就係為左比會員無後顧之憂咁罷咩？

我當個工會啱啱成立，無收咁多會費做儲備支撐罷工人員生活，學下職工盟咁籌旗都得掛? 找下泛民學下野都唔去做?

唔好講啦，邊個有質疑邊個就係鬼，搞分化

但啲標題黨就會fake到人

無論點兜都冇用，明眼人都睇得出班醫護係揾緊下台階。

依家醫護工會有咩可以出賣港人
HA係要秋後算賬嘅洗咩同你私下deal

佢哋話醫管局處理唔到封關問題

要搵林奠傾

講好容易，但有其他香港人罷工未

唔係閉門就等於出賣呀

重點在於
如果我地想要時代革命就要建設公民社會
而增加會議透明度可以令公眾監察
從而令到社會向一個更好方向發展

同時香港人要學識唔好盲目相信權威
我多謝公會搞手同罷工既人
但唔代表閉門會議係100%可信
就算公會代表完全正直
我都信唔過政府呀

Support HA

罷左第四日，根本冇其他行業一齊support，仲可以罷到幾耐？工會可以做既就係要盡量保護之後要返工既同事，閉門傾係唔理想，但事實係佢地都好難再升級。你叫其他醫護要無限期罷or 辭職唔係唔得，但號召力會細好多，你覺得到時下埸係點？

我睇唔撚到我點知可以點出賣呀

你答左我先啦
增加透明度比公眾監察係咪對公眾利益好先？

其實睇得出今日工會行錯左好多步
今早就大大聲話會集體辭職，但其實好多醫護都有家累，罷工係可以，辭職我諗大部分都未必敢。

到左下午就不停放風話想搵ha傾，甚至肯去開閉門會議，同星期一個種氣勢完全唔同哂，係人都知佢地想搵下台楷，你估ha班人見到咁都會認真同你傾咩，等你地軍心散渙，自己復工算啦

唔係想指責工會
我仍然相信工會係一班真心想為香港為醫護付出嘅人
但係我唔相信呢個政府
如果可以真係希望工會唔好再答應閉門會議啦

我諗最大問題係：無人信政府＋仲要同佢閉門會議

支持醫護，全港齊罷，力量更大！

我冇話過公開會議有問題喎
但點解閉門傾保障員工都要比人屌到出賣港人？

講好容易

你可以參考下香港過往既一啲罷工行動

2007年香港紮鐵工人大罷工

葵青貨櫃碼頭工潮

呢啲罷工去到好盡(超過六成人參與，封工作現場，持續時間長)都未必可以同資方Deal到勞方要求既100%條件。至少我唔係鳩up，參考返過往罷工行動呢次罷工連過往既1%都未做到。連最基本爭取不秋後算帳都失敗。

因為唔會知你閉門傾咩

如果你閉門傾點樣出賣工會成員黎換取自己利益咁點，邊個會知？

仲有乜利益好出賣 罷得我地就預左最差就無左份工

所以會員中咪得6千人肯罷囉
對比昨日仲少左2千人添

唔好以為醫護人員就真係唔駛搵食至得嫁

我無屌佢出賣港人
但公眾有知情權囉
呢個係關乎香港公共衛生既問題
除非你覺得HA點對待醫護人員既問題唔關公眾事啦
如果係咁，係你割鳩緊香港人

我罷左 我都唔驚你唔好幫我擔心埋啦

醫護要求有足夠裝備有咩問題呀，人地咪講左無裝唔會復工囉，成日搞分化，不如鼓勵下佢地，等佢地有信心繼續罷落去啦
同埋其他工會都搞緊，個個諗住罷一日就搞得掂柒婆就唔使搞7個月啦
如果醫護罷工可以罷7個月，我就唔信柒婆唔跪

係咪你代表緊全部醫護人員呀？

好好笑
今日醫護已經罷左第4日

其他行業食花生

樓主concern個位係閉門會議呀

嗱 我秒變condom喇

之前又話一定再公開對話點解無啦啦有閉門會議。。。。 但支持醫護繼續罷工既

如果係釘牌呢

唔好講罷工人多唔會釘
而佢地真係會做得出

你以為真係無影響到？幾多高層親自要落場做
咁叻不如你做
不分化

事實係工會吹極雞都只有一成ha員工罷工
根本就唔夠籌碼

總比樓主做得多野

釘牌係 nursing concuil嘅事喎

人地會員都無問題，外人有咩好講，人地係幫自己同事爭取，無義務幫晒全香港人，要全面封關，其他人都山下力，搞集會遊行咩都好

得罪講句，你唔係罷工醫護，又唔係其他工會罷緊工既，你有咩資格批評？我夠想全部訴求都攞到，依家工會就係係最有限既環境入面幫醫護爭取緊最大既利益。

你公司少左一成人會唔會收皮?
如果HA咁大少左區區一成人就會收皮? 我唔係好信
佢最多Cut啲唔重要既服務

有冇影響到好簡單，你望下今日有邊間公院無開?

成日靠嚇，空姐罷左咁多次，有冇炒人呀

真 其他行業做緊乜9

講真，你唔驚真係唔代表其他人唔驚
不如你答下我點解今日有二千名會員復左工?

一成已經好多，仲要係醫院，醫管局日日出黎嗌救命，連登仔都可以吹風吹到話無影響

罷工係包括埋逼政府封關，唔封嘅話，隱藏病毒感染個案一日過萬咁落嚟，遲早做死你

你講呢d 野證明你完全係圈外人，係咁踩少人罷，呢d 係工會既錯？你根本唔明係大愛既醫護入面有一成幾人罷已經好多，成件事係有幾難。

分化撚又底

手動轉發以下訊息

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。

我都罷緊，唔好撚大我啦

難同建議係二回事

講真工會至今做左咩保障同吸引其他醫護人員罷工?
而且隨住時間個勢越來越弱，越來越少人罷工
掉返轉你係HA你會唔會跪?

因為醫護好多都係好左膠，其實大部分都支持罷，但又會話驚病人受苦無人理所以自己唔罷

你有無份罷？無份無資格批評

咁你睇下rn 佔幾多成
17%
一間醫療機構要cut 非緊急服務黎繼續維持無影響？

咁你屌我做乜 你唔去揾返理事
聽日都有會開呀

有人話一成好多
再推過比大家對比下過往罷工
政府無撐資方撐到咁衡

規模更大，更有保障

唔係話工會錯，但可唔可以吸取下經驗來吸引返更多人罷工?

過往啲罷工行動搞到直頭無工開添，資方一樣唔跪
Cut咁啲非緊急服務就想人跪

仲有今次係一個好大道德伽鎖既行業
為既唔係加人工 加福利
一大堆市民支持
只係我地真係忍唔到手持續咁罷影響市民

有人比上司恐嚇話罷工會炒，轉頭工會出左律師信比果間醫院你又知唔知？好多銀行都唔敢為佢地講戶口你又知唔知？入面好多委會義工都係在職醫護，唔係全職搞架。

好心你跟唔貼入面就唔好亂指責啦

咁你又有冇其他可以保護醫護既方法？

咁你想點呀
全港急症室關門 全港一齊輸？

有時間請睇下杜生同沈旭輝個集ceo會客室

雖然林奠/中共唔係你個head, 但係你個head嘅head，你俾ha壓力，佢哋就會向上反映
你唔俾，佢哋就唔使反映

律師信又點，連爭取到承諾不秋後算帳都做唔到
HA都唔肯答你唔秋後算帳出律師信托咩

人地罷工個勢係越來越強...依家工會個勢係越來越弱

門診都未停撚到

Push

其實你明唔明你問題係邊，你淨係識屌工會廢，自己又比唔到建議，完全冇幫助，只會令意志唔夠堅定既醫護放棄。你明唔撚明呀

對手就係想落藥分化啊

大家盲搶紙盲搶水
可否盲撐左先啊？
呢個關頭分咩嘢化？

一早都話，未開始罷工就開埋底牌話俾人聽爆發就會返崗位....咪即係同我老細講罷工到你有生意為止，邊個會驚

人地未話左HA 都冇能力叫GOV 封
封唔撚到 都要比GEAR 我返工

點撚知依家GEAR 都冇

屌你老母，公開會議之後都知同ha講全面封關根本就冇撚用啦，佢地根本就冇權做野。仲同佢傾黎托咩屌。

（突發！）醫管局員工陣線 HA Employees Alliance 剛剛見記者：與醫管局高層談判毫無進展，譴責醫管局一再漠視前線員工安全，最過分是，簡單如「負壓房監察」、「防護裝備」等物資也未能承諾提供，因此呼籲醫護聽日繼續罷工！

又無安全裝備

HA 其實就死
777 都跪左2次

依家未話延長

無建議你盲撚左?

5 大訴求根本就只得 345 係ha 有能力做到。而且都係最基本保障員工安全嘅要求。
問題係佢少少野都唔肯讓步，根本就係想同工會作對到底。

而家你爭取唔秋後佢老鳳要俾你？
俾你係高層。。你會承認一個反你既工會嗎？仲要入面好多都係反政府
你覺得有咩條件令佢承認呢？
指指點點冇用架 咩都慢慢做？

又或者我真係唔識，可以唔關生計事
但工會可唔可以問下自己嗰２萬會員當中無罷個1萬4人點解唔罷?
點樣去吸引佢地加入?

唔係就咁鳩up叫人罷

其實如果發動到罷工連呢點都爭取唔到我只能講場罷工完全失敗
呢個係勞方本身底線中既底線。
資方唔答應呢點就係睇死勞方，就算乜都唔做勞方都會自己跪

成日屌人閉門會議，依家唔撚閉門ha都唔撚同你傾。咁點？無限期罷工只會愈罷愈少人，之後全部變condom。

依家係正苦同林奠唔撚CARE 啲病人，只得醫護罷根本就唔撚夠，下一步要嘅係更多人參加三罷。屌你老母醫護罷工𠴱時其他港豬係到做乜？返工搶口罩咋，屌你老母。

因為人地個目標就係要HA 唔炒得人，呢個都唔叫保障？工會係呢兩星期先咁多人join ,依家根本冇銀行去support 金錢上既運行，籌完旗d 錢你覺得佢地可以點用？成個罷工搞得咁急仲要係呢個時期做，根本只可以見步行步。

分化

成日話仲有幾多人無罷，點解唔講有幾多人罷左黎穩定軍心，愈罷得耐，無罷嘅只會愈黎愈多工作量，時間耐左，佢地都會頂唔順，到時就會加入
而家要做嘅，係穩定軍心，俾多d鼓勵罷左工嘅人，等佢地有信心堅持落去
罷左工嘅醫護，有好多香港人支持你地，請你地諗返點解決定罷工，堅持落去
唔係見到希望先堅持，係堅持先有希望

成個post 勁多5毛放負
問佢自己做咩唔罷工唔搞工會就冇聲出

由你既發言就知你無睇過我扔出黎之前香港過往既罷工行動

葵青貨櫃碼頭工潮
2013年3月28日罷工開始
2013年3月29日職工盟成立「碼頭工人罷工基金」於三個地區進行街頭募捐，全日籌得逾5.8萬元

唔好鳩up啦，回顧下歷史從中學習下。

問題係今日少左人

如果你話昨日八千人，今日都有八千甚至九千就話姐
今日得六千

越來越少人代表乜野?

但重點仍然係封關。
你唔封關，有幾多裝備都係危險。

補充多一點，該次罷工係完全突發
你話二個星期好急，人地一日之內就成立到基金開始籌旗Support人地罷工

攪清楚 HA 同林鄭政府先

同 HA 係傾前線醫護裝備 , 封關係同林鄭政府傾

啲人一黎就屌分化撚，
咁閉門會議點解釋？

生意真正多到 做到死
仲唔夠護士 醫院 床位添
藍絲番工日日賺

咁都仲有6千人好堅定丫，係咪想連呢6千都無埋

唉dllm 依家2020 喇，呢個工會係衝住反送中黎，比人打壓既程度同2013 年係兩回事。2013 你既資方係私人公司，人地既目標係賺錢，今時今日係政府呀，佢地既目標係想香港人死，你睇清楚未？

由頭到尾鳩up 果個都係你，你自己問心啦，你為醫護罷工做過d 咩？

呢個post好多打手抹黑工會
想分化 瓦解罷工
大家睇路

所以依家就係要工會諗點樣吸引多啲人罷工
唔係要呢六千人不斷堅持做condom

俾樓主參考，無影響政府就唔會周圍搵人啦

咁你有咩建議？如果你係為件事嘅，唔該俾有用意見出黎，唔好一味淨係踩

你都識講2020年啦
敵人比當年更強大，當時仲有勞工署介入調停
但資方都用左好長時間先肯跪仲跪唔晒

但今時今日規模同行動仲廢過當年，咁你點樣迫資方跪?

點呀，好驚無醫生睇呀，人地咪講左延長罷工囉

咁呀工會主席問左自己啲會員點解唔罷未?
如果係生計問題，點解仲未開始籌旗？

如果係其他問題而唔罷工，點解唔開始去解決吸引更多人加入?

6千condom 養一個月要幾錢

咁係咪乜都唔做由得佢地變condom?

反送中運動到目前為止拉左超過7千人，你會唔會講幫呢7千人打官司要幾錢? 係咪太貴就由得佢地繼續做condom?

手動轉發以下訊息比你地嘅同事
呢個創舉要每一位醫管局同事齊心先可以做得到！

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。

希望大家廣泛係醫管局嘅同事圈子內傳開去，各聯網各醫院各部門都有同事用自發形式打好呢份聲明，再搵同部門同事簽署，收集簽署之後email至enquiry@ha.org.hk
以及搵 已罷工同事提交一份比HAEA嘅街站, 話比佢地知，我地呢班無參與罷工但支持罷工嘅同事嘅心聲。

最初都係9千幾人簽罷工宣言，而家都達標啦，同埋你點知政府冇派人入去搞局？政府派幾千個入去，跟住唔參與罷工，方便好似樓主呢d人分化

下下講事實 就話打手 分化 咁唔洗討論？

唔敢答你做過d 咩？

講左好多次呢個時候要既唔係踩，係信任，你根本冇揀第二個大台

拉
又分化

閉門=赤裸裸地兇你/非常大方地開出好嘅Offer比某啲人

agger
呢個post真係超多打手瘋狂抹黑工會
大家小心

資方會派人分化就一定嫁啦
唔通由得你地慢慢團結對抗資方?

今日罷工人數少左成2千人，差唔多佔昨日罷工人數成30%
你少左30%人陪你罷工仲唔去問下點解?
唔去嘗試團結返班人，反而走去搞咩閉門會議

依家工會代表究竟做緊乜?

完全無人解釋到點解要閉門會議
死得啦

樓主、超人吉田係分化L

咁你不如話信任林鄭

退一萬步講要信任工會主席，罷工人士有無去問下主席點解少左人未？有冇咩計劃同建議比到呀工會主席

依家就係起左大台，但大台無計劃，無建議，台下越來越少人
咁同無大台無分別，個大台起黎做乜

終於都承認係搞分化

樓上咪有罷工人士話無問題囉，你又話人無代表性

喂答咗又冇人理
而家問你閉門會議有咩問題呀

你覺得我係搞分化都冇計
事實係罷工行動越來越唔樂觀，手上既籌碼開始越來越少
工會主席由當初口響講明唔閉門到今日閉門，點睇都係跪左

依家工會主席與其同政府Deal，不如先諗下點增加下手上既籌碼

講左咁耐，估唔到罷工都可以有冷氣軍師。講左咁耐你都係想拆左工會呢個大台。

你又唔係醫護，咁有諗頭既你又有冇去幫自己果行搞工會罷工？

你成日話無用，點解釋政府要用呢招搵人

屌睇下客觀數字好無

罷工人數係比昨日少左，係少左
少左成３成

係呀可能繼續罷工嗰六千人覺得唔驚，支持到底
咁你有冇問過今日無罷嗰二千人
定係其實係工會眼中呢啲人唔需要爭取返黎加入罷工行動?

Sorry ,我地係無參與罷工嘅醫護，依家要支持番自己參與左罷工但方向一致嘅同事。

叫你問下會員點解唔罷工，做啲行動吸引返啲人返黎罷工
=
拆大台

其實已經相當接近全面封關....
有邊個會為左黎而困14日

依家係唔夠有用
仲未迫到醫管局跪

工會罷工係一定對HA有影響，但可惜個影響係人地可以靠調動人手同停部份服務去應付到呢......

到底而家搞緊乜? 係傾好先罷工定傾唔掂先罷工?
正路唔係應該罷咗工先, 等人地嚟揾你地傾咩?
定係話罷工仲未正式開始? 等下星期先開始罷?

所以你屌工會有咩用 佢有政府無限量支持 玩無賴 玩恐嚇 人心脆弱既時候就會靠向大勢力。。你點控制到呢 工會唔夠人就冇力量

睇得出 工會壓力太大

day1 已經攤哂自己底牌 話會返去返工

已經失去談判籌碼 所以政府食住上

第二日開始已經 要求HA對話 即使林鄭唔出現

之後甚至求對家同佢談判 所以而家工會似係

想搵機會同政府妥協 但想有個落台階

岩呀
時事台一向只係一班唔知人間疾苦既人
分分鐘只係學生哥
日日話攬炒都唔知真攬炒係咩情況

底牌都開埋
對冷血既政府根本無威脅
仲點打
開埋聲同政府講我地係無牙老虎

咁得閒推POST既人你話呢

睇埋聽日先屌得唔得呀，多果日你唔講？

仲係老豆老母養緊丫嘛
撚知咩

其他行業加入一齊罷咪升級囉
你班仆街一味話人今日少左2千人罷

你地人呢?

唔夠有用即係都有用啦，唔通你想罷一日，成個政府就跪係度求你返工咩？
同埋我唔信有傻仔會去做義工囉，仲要搵公務員，公務員出晒名怕死架麻
俾多個參考你

成個政府根本唔夠人做

返去狗屋幫班狗劣鳩啦賤種。

乜撚野逃兵？怕死唔撈就叫逃兵，依家班醫護因咩事罷工知唔撚知呀？溫下書先上嚟賺五毛啦屌你老母

乜撚嘢叫出糧唔做嘢㗎住個位？法例寫明有權參與罷工，你條垃圾佔用地球資源又對社會無貢獻就真係要屌你老母啦，你老母俾狗屌生舊雜種出嚟，嗱嗱聲趁地淋啦

分化撚

屌，無其他工會support,醫護罷工又吾夠多。ha慢慢玩

身邊黃絲無一個罷工，包括大聲支持醫護罷工既都準時返工，講到尾，麵包緊要啲

屌 班我地仲咁支持佢地罷工
少少堅持都冇

咁支持？
點支持呀我屌你
上網打兩句推下post跟住自己番工但叫人罷工叫枉你咁支持？
Cls

不嬲無工返

好多分化狗係到

收皮啦 block撚埋你條仆街先得

收皮啦，走狗